點解娜璉可以咁撚樣衰?

平心而論 頭幾張幾靚
尾兩張醜到仆街

醜既都好撚靚

公開處刑MOMO

痴線，閪璉慘被處刑

momo又真係幾正

公道d講
就算素顏都靚到天仙咁喎

釘升物仙劣咗好多..

自從冇左個金毛之後根本一般貨色

毛毛都唔係話正
不過已經夠屌打娜璉

娛樂台維和大使出動啦!!!!!

請立刻停止對娜璉既不實抹黑
討論區的各位都互相尊重，和諧相處～務必文明發言，不要被有心人士利用！❤️

17前仲好正...

吊打右邊個弱智妹

收聲啦傻鳩

退出娛樂台？

G持

由於個個都覺得祝祝可愛並有人挽留
所以唔使退

樓主我

😂